有屎（慎入）。求救。

我隻狗連續五日屙咁既屎，有無巴絲打話俾我知佢咩事？

佢得兩個半月大。一日兩餐。乾糧溝罐頭。

轉食乾糧會好點嗎？

唔識 睇醫生
淨係知道狗狗兩三日都咁最好就要睇

聖誕😢😢😢

睇獸醫啦
仲有咁細個係一日食4餐
少食多餐
唔好溝罐頭
乾糧要浸淋先好比佢食

狗仔焦慮就會屙呢種屎

係咪跟你返咗屋企無幾耐？如果佢有籠，等屋企人準備休息時掟佢入籠瞓，等佢知道個籠係佢保護所

有籠啊。

黎左一星期啦。

Gg
我以前隻狗仔又係番左黎痾咁嘅屎
之後無曬胃口
睇左醫生，狗瘟陽性，之後

最緊要佢係食野，同睇下有無發燒，快d睇醫生

多謝晒。

你好幫到手。hater

佢肯食野，其實仲好活躍。

痴撚線，人地講又話人hater

Sorry

佢食左益生菌，好左好多了！謝謝！